其實香港日日都咁多人死...點解所謂潘小姐就要交待？？？你自己淫蕩 比曬罪證叫人殺你？

香港 d跳樓 燒炭 自殺 n單 私人樓冇報既 多不勝數
又民抗警
唉.....
事件搞到咁撚大...........
好撚煩 個個禮拜六日都要遊行....